A字膊的困擾

A字膊左好耐
著衫又吾好睇 想著一字肩又 突左2舊野出黎
膊頭成日都痛
有冇人知點樣改善下個a字膊

吾你老母

著矯型bra或者矯駝背個啲背心 幾有用